知唔知大學邊種人最健全？

Year 2 ，因為佢地有ear two!

垃圾post